自資院校會唔會執粒?

3年前已經有報紙話可能面臨倒閉，上年呢篇新聞馮偉華亦都話面對倒閉問題

估計2022年DSE得番大約4萬人考(應該係因為沙土個時少人生仔)。樹仁係大學就無問題啦，專上學院我上網睇係得恆管收得多人，其他個D會唔會真係執粒 ，執粒既話其他院校又肯唔肯接收批學生?

能大永存

能大十二門徒

東大一定唔會

多得連燈仔日夜吹奉asso,應該少好多人讀自資

能仁
宏恩
明德
(排序分先後)

呢三間應該最快玩完

未聽過後二間

能仁
宏恩
明德
珠海

基本處得東華同the I
可以生存

一間食正醫護未來幾十年的水
一間唔好講其他 食自己ive仔都夠生存

仲有耀中

耀中幼教學院定位幼教，耀中自己有開私立幼稚園同國際學校，詎又無話要發大嚟搞變大學，維持小型同專門嚟搞係可以維持到。

東華學院收分21.5，對比有啲UGC資助學位平均收分只有20，東華既收分高過唔少收低分UGC位同自資位。

東華定位醫療，唔係間間都有能力自資開，要過護管局同輔助醫療局審核至可以出牌，就算 HKU / CU / PolyU / OU 開既Nursing，護管都無向大學出永久牌，一樣受到持續監察。

不願致評

專業唔夠自主的媧

事實證明係會嘅

我都估錯咗 明德 bye bye 先